網上行sales請入

本身HKBN下年三月完約，想轉網上行